號外號外網上行有無依家人上唔到？

同上

same

打打下機斷撚咗

Same

login hkt話維護中

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

上得返

宜家上唔到 唔知究竟係自己問題定佢果邊問題

上唔到

今朝開始斷斷下, 宜家直程上唔到

斷左

屌 仲以為得我一個係咁

開緊工，斷左。。。

無啦啦上唔到

屌 忽然間上唔到

有

連到wifi 但係用唔到